添馬fa手足：唔好因為有人死先團結一晚

聽完呢句都百感交雜唔知講咩好

大家要繼續團結同行動，人人諗下點付出得更多

順便係到宣傳gay巴嘅工會計劃：

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

希望有人剪哂今晚嘅分享
每一句每一字都打入人心

係，暮鼓晨鐘咁

香港人係咁
憤怒得一晚 垃圾

我都想剪 但聽日番工
時間一耐左 就無哂抄作力

只係想大家好似你個名咁要繼續行動，不過唔好屌自己人啦手足今晚都好多人

推

希望每一日都係609 616 大家團火 永遠都燃燒緊

[推到聽朝］星期日朝早10:30 中環和平紀念碑 Poppy Day紀念儀式 全人類出席！！

前綫永遠係condom
這就是香港人

Sad but true

更加多嘅係睇完話好嬲
之後就照常返工，返學，上大陸玩

如果夠團結可能已經光復左

聽到喊

：好嬲呀 痴線架 嬲到仆街
：星期一 返工不了

差唔多個個發言者句句到肉

兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為

麻煩置頂

有女學生比人強姦，男學生比人殺

大家罷到工未？

唔希望大家放負同晦氣，只係我地真係一步唔可以退

呢句真 大家要團結到重光一天

一個都不能少啊

香港人團結 化悲憤為力量

寧化飛灰 不作浮麈
寜鳴而死 不默而生
光復香港 時代革命

連登好多風向撚，大家要明辦是非，尤其係呢刻冇連登acc淨係識睇post嘅你哋，連登非大台，凡事要自己用腦判斷對錯唔好睇完就當係
不割蓆唔係得個講字，全靠我哋做到咗，先行到呢一步所以對家先多咗人嚟分化和勇
係會有蝦錄，係會有做錯，但做得唔啱咪一齊改，誤會咗亦可以改善、反省，做得更好
香港人，團結

push

唔可以麻目

唉 剪片好難學